在6月北京爆發疫情後，中國放棄了此前將數百萬人限制在家中的戰略。隨著感染率的上升，歐洲採取了一種“封閉式”戰略，即2020年9月24日的《財富》
如今，羅林斯基本上放棄了從醫療補助計劃中獲得獎金的追求。他想修復美國農村破碎的養老院。現在，納稅人可能要為7600萬美元買單|由Max Blau為《喬治亞州健康新聞》| 2020年9月22日|出版
在斯圖爾特交出繼父並被其虐待所拋棄後的一生中，四個字貫穿了這幾年。她的繼父承認對她進行了性虐待。這還不足以保證她的安全|Nadia Sussman於2020年9月18日出版
中途島日落油田的20號井於1927年鑽探，並於20世紀80年代被雪佛龍公司廢棄。石油公司正從非法洩漏中獲利。加州允許他們|《沙漠太陽報》珍妮特·威爾遜和萊拉·尤恩斯合著，普羅普利卡，2020年9月18日，普羅普利卡
殼牌2015年的經驗表明，其他公司可以期待的是，它在巨大壓力下放棄了在北極近海鑽探的計劃。特朗普政府向石油公司開放了北極國家野生動物保護區，但沒有一家可能會咬人。|斯科特·L·蒙哥馬利/對話| 2020年8月26日|科普
他們試圖繼續逃走，但在19世紀，他們不得不很快地把車棄在了梅奧街上。警方追捕巴黎大屠殺嫌疑人|特雷西·麥克尼科爾，克里斯托弗·迪基| 2015年1月7日|每日野獸
他會選擇學校老師，拋棄這個家庭，留下他那破衣服嗎？唐頓時尚的真正含義|凱蒂·貝克| 2015年1月2日|每日野獸
船長髮出棄船命令後，150人乘坐電子武器降下的救生艇逃生“我們要死了”：倖存者講述希臘渡輪火災恐怖|芭比·拉薩·納多| 2014年12月29日|每日野獸
當然，沒有人“壓制”克勞斯，也沒有人阻止他“表達自己的觀點”，這是他肆無忌憚的行為。自由主義英雄瓦茨拉夫·克勞斯（Vaclav Klaus）被卡託研究所（James Kirchick）2014年12月22日《每日野獸》（DAILY BEAST）剪掉了翅膀
該劇於今年夏天開始在以色列拍攝，但由於政治緊張局勢升級，該劇被迫放棄拍攝地點。《秋天之後：介紹反派人物》| Rich Goldstein | 2014年12月21日| DAILY BEAST
天亮前，我們已經騎了五英里二十英里，但不得不放棄兩門槍。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
為了不放棄他們所宣揚的宗教，馬薩姆尼的官員開始執行他們的命令。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
他們這樣說是因為他們習慣於完全拋棄那些他們曾經認為無法治癒的人。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614
這幅畫像孩子們一樣盡情地笑。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
有人告訴我們，他們數以百萬計，我們必須完全拋棄他們。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克